無線新聞！！！

是是但但

出賣港人！！！

岩岩屌到佢地即刻熄機

依家佢地神反應

呃我老母 屌你老母

大家重記唔記得無綫新聞 事事旦旦

無視新聞 是鬼爛旦

無線新聞 出賣港人 !

袁志偉！